元朗有冇人出嚟

我係一個冷靜ge人 但我覺得真係要行出黎 去元朗
如果差佬唔理 我地就縮 只會令佢地認為自己好威 琴日咁樣就能夠嚇退我地 分分鐘一步步仲會去埋其他區

我認為召集香港人 壯丁 full gear up 可以同佢地鍊過 鬥吹雞 睇下黑社會多定香港人多
佢地都只係攞鐵通黑社會 我地都可以攞反相應裝備
唔可以俾佢地霸權惡勢力横行得逞 如果我地咁樣就縮 同懼怕共產黨ge人龜縮有咩分別 當日走出黎對抗霸權ge理念又去左邊

PS唔洗再話有法治 琴晚差佬都可以完全消失

支持樓主 係時候要光復元朗

武器要夠高攻擊力先好去

你唔打人，人地都係打你
點解唔報咗仇先
搵多啲人一齊入去